有冇人答到我女神像上咗我地嘅獅子山的幾百retweet?

文宣手足, 休息夠啦, 今晚好多位rb手足俾心拉咗啦
推下post, retweet啦好嗎?

自推

推

聽晚7點中環遮打見

好
仲有冇其他可以retweet?
唔識用Twitter
係咪下下search d tag就ok?
驚tweet錯做咗豬隊友
請大家提供方向唔該晒🙏🏻

Retweeted

Telegram add twitter 共識台, add twitter bot 接任
profile 加#FollowBackHongKong

Done